[一代宗師]李小龍極罕有實戰片段

好似很一般

一般？好快wow.... 普通人可能第一腳就收左皮

包到咁，你話係楊過打王小虎都得啦

雖然笠住頭套 但系睇得出系成龍黎

咁鬼渣
出拳先都可以比個遲出拳嘅打中

出招咁快, 似係東方不敗

李小龍應該用左10%左右? 都係啲普通反應自如
對面啲動作太慢太多破綻, 好似係, 除非唔係

出拳先, 但動作太慢, 咪被人捉到路

肯定唔係李小龍啦

子丹勁d

坦白講一啲都唔快

LBJ, Kyrie Irving果啲叫快
格鬥的話Mike Tyson, Paciquiao叫快
佢地明顯係超人
而Bruce Lee唔係
段片速度好一段

充其量你可以話佢捉人入嚟個時間準已而

九唔撚搭八
係呀保特最撚快呀

The Flash叫算快，片入面Bruce Wayne一般

我當時在場
小龍最後用一招電光毒龍獨
做收場 好型棍子
我仲大叫左出黎

我玩手指摔角都好快架

樓主戇鳩仔

又搬演員上神台

是但搵個150磅mma KO佢啦

比人吹大左
搵普巴出黎都好打返佢

開創咗武術流派嘅演員

On9一個
成撚日鳩叫叫叫
泰臣一掌收佢皮

50年前有冇mma